Emma moet zich onderwerpen om op de tweede plaats te staan ​​voor mevrouw Elton, hoewel ze dat altijd al had gedaan beschouwde de bal als iets speciaals voor haar.
Het was bijna genoeg om te maken haar denkt aan trouwen.
Mevrouw Elton had hier ongetwijfeld het voordeel van tijd, in ijdelheid volkomen bevredigd; want hoewel ze van plan was geweest begin met Frank Churchill, ze kon niet verliezen door de verandering.
Mr. Weston zou de superieur van zijn zoon kunnen zijn .-- Ondanks deze kleine wrijving, echter, Emma glimlachte van plezier, blij om de respectabele lengte te zien van de set terwijl het zich vormde, en te voelen dat ze zoveel uren had van ongewone feestelijkheid voor haar.
Ze was meer gestoord door Mr. Knightley danst niet dan door iets anders.
